有人想返promoter,sales part time嗎

深水埗 : 9/12

灣仔: 9/12，10/12，11/12，16/12，17/12，18/12，23/12，24/12，25/12，30/12，31/12

太子: 10/12，16/12

詳情pm我吧 thank you

呢度無pm
有冇telegram?

whatapps:9137 4698
thank you

留名

幾錢